[連登有愛]希望大家可以幫幫手認下樣捉小偷!!!!!1

是咁的，上星期 22號，朝早9點幾，係太子既一間鋪到買野，我親戚因為個孫滿月，一大早就拎左錢滿心歡喜去買賀禮，到俾錢既時候，自己唔留神，掛住收其他親人打嚟既祝賀電話，咁就放低左個銀包，之後一直無人去拎，直到片中藍色衫個大姐發現，用兩包餅遮住我親戚個銀包咁就拎走左。

之後我親戚去左報警，但警察既能力有幾多大家都清楚，除左捉呀婆掉垃圾勁之外，就係拉鳩反政府既人，幫小市民就無能唯力，親戚自己唔見銀包就由好開心賀孫仔滿月變到勁唔開心，因為銀包係屋企人送既禮物，入面有極大量開工要用既證件，信用卡，同用嚟買回禮俾人既錢‧ 作為親戚，真係睇唔過眼，佢咁傷心，所以第一次開post希望巴絲打們幫幫手，人間有愛。

條cctv片係到 希望大家幫手睇下認下，雖然濛濛地。

推

推！

幫下你推

謝巴絲們

幫推

[quote]之後我親戚去左報警，但警察既能力有幾多大家都清楚，除左捉呀婆掉垃圾勁之外，就係拉鳩反政府既人［/quote]

平時都覺警察懶
但你認為警察拿住cctv可以做啲咩？

多謝幫推

無奈, 貼街招有無用?

無所謂啦，反正D錢都唔係放落銀包，找錢返黎居然唔係搵銀包而係袋落另一個袋度
證明個銀包應該無乜錢

佢掛住覆人打嚟個d電話 銀包仲有大量證件 好緊要

有無得補領

有 但續張整都需要時間 雖然佢都係唔抵幫 咁大個銀包都留得低 但做人係咪要去到咁貪心？ 條片好長原本 我親戚走左成大概10分鐘 個銀包好多人見到 但都無伸手拎 係唯獨呀藍衫大姐 咁貪心

如果係熟客，可以問店員，嘗試搵佢出嚟…

唔夠料嘅就叫佢返警署協助調查，落份口供，博佢自爆…夠料嘅就即刻拉人落charge …

幫你推串串貢的我上